［急］塞緊車既朋友入

麻煩見到消防或救護都唔好讓路 求下你地

Pish

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

塞

Push